# AVE.CMS 
###### Многофункциональная, система управления сайтом.

![AVE.CMS](http://ave-cms.ru/pics/1_1.png "AVE.CMS")


## Оглавление

* [Системные требования](#Системные-требования)

* [Модули](#Модули)

* [Установка](#Установка)

* [Ресурсы](#Ресурсы)


## Системные требования

 * Операционная система: 
   * Unix 
   * Windows Server

 * ПО WEB сервера: 
   * Apache >= 1.3
   * Nginx >= 1.6.2
   * IIS >= 5
   * PHP >= 5.2.1 (zlib, cURL, mbString, JSON)


## Модули
Описание и загрузка модулей

| Наименование                    | Описание                      |
|---------------------------------|-----------------------------|
| [Комментарии](http://ave-cms.ru/build/comment.zip)                     | Система комментирования публикаций. |
| [Контактные формы](http://ave-cms.ru/build/contact.zip)                | Модуль предназначен для создания различных веб-форм для контактов.Поддержка различных типов полей. |
| [Публикатор документов](http://ave-cms.ru/build/editdoc.zip)           | Данный модуль предназначен для создания форм ввода и редактирования документов на сайте. |
| [Вопрос-Ответ (FAQ)](http://ave-cms.ru/build/faq.zip)              | Модуль создания раширенной справочной системы на основе тегов. |
| [Галерея](http://ave-cms.ru/build/gallery.zip)                         | Модуль для создания и управления галереями изображений. |
| [Авторизация](http://ave-cms.ru/build/login.zip)                     | Модуль поддержки Регистрации/Авторизации пользователей. |
| [Рассылки](http://ave-cms.ru/build/mailer.zip)                        | Модуль позволяет осуществлять рассылки новостей и другой информации пользователям. |
| [Похожие документы](http://ave-cms.ru/build/moredoc.zip)               | Модуль позволяет выводить список связанных документов *(Связующим элементом документов является первое слово из поля Ключевые слова.)* |
| [Быстрый переход](http://ave-cms.ru/build/quickfinder.zip)                 | Данный модуль является альтернативным способом организации меню навигации на сайте. Он представлен в виде выпадающего списка разделов и подразделов вашего сайта. |
| [RSS](http://ave-cms.ru/build/rss.zip)                             | Данный модуль предзназначен для организации RSS потоков на вашем сайте. |
| [Поиск](http://ave-cms.ru/build/search.zip)                           | Организация поиска по сайту. |
| [Карта сайта](http://ave-cms.ru/build/sitemap.zip)                     | Построение карты сайта на базе пунктов меню навигации. |
| [Корзина](http://ave-cms.ru/build/basket.zip)                         | Модуль электронной комерции. |
| [Импорт](http://ave-cms.ru/build/import.zip)                          | Импорт документов в выбранную рубрику. |
| [Рейтинг документов](http://ave-cms.ru/build/rating.zip)              | Поддержка оценок для публикаций. |
| [Навигация по документам рубрики](http://ave-cms.ru/build/rubnav.zip) | Данный модуль позволяет организовать навигацию по документам в пределах рубрики. |


## Установка

1. Распакуйте содержимое архива в новую папку на вашем локальном компьютере.
2. Загрузить эту папку целиком через FTP-клиент на ваш хост.
3. Вам также может потребоваться установить права доступа (CHMOD 777) рекурсивно, на папки /cache/, /session/ и /uploads/, если ваш хостинг не установливает это по умолчанию.
4. Также вам может потребоваться установить права доступа (CHMOD 777) рекурсивно, на файлы inc/db.config.php и inc/config.inc.php, если ваш хостинг не установливает это по умолчанию.
5. Наберите http://адрес вашего сайта/ в браузере.
6. Следуйте инструкциям.

## Ресурсы
Сайт: [ave-cms.ru](http://ave-cms.ru/)

Форум: [forum.ave-cms.ru](http://forum.ave-cms.ru/)

E-mail: support@ave-cms.ru

Google+: [Google+](https://plus.google.com/106406255345948508717)

Вконтакте: [vk.com/ave_cms](http://vk.com/ave_cms)


---
Copyright © 2007-2015 [Ave-Cms.Ru](http://ave-cms.ru) | [AVE.CMS 3.0](http://ave-cms.ru)